屌你老母，今日咁樣唔見你開記招？

上次衝擊完立法會，林鄭諗住有入位就即刻開記招係到講埋啲廢話，淨係係咁話強烈譴責啲示威者。

今日旺角咁撚大件事，重要係無撚得拗，一定係黑警錯，唔見你凌晨四點出黎比人問話？自612以黎，所有黑警濫用暴力同埋無委任證既投訴基本無人理，再多既國際組織講撚到明警察錯再加埋分析都無用。

屌你老母，有水抽有位入就黎，對自己不利就懶理。基本上一條二百萬人上街反對既法例，唔撚理個條例講乜春都唔應該推啦係咪呀？

香港真係變得好恐怖，黑白都已經分唔透

今日在場既人都無還擊之力，完全唔明憑咩去暴力清場，嬲撚到完全瞓唔撚到。

我相信經過今日呢一役，香港人會更團結

我無野講

不利港共就繼續龜縮

政府呢家根本就和理非任你搞，鐘意遊行咪遊飽佢，佔路就出黑警打柒你打到你驚，到你有升級就再扮可憐去譴責你，香港人到底仲可以點做？

有無人指點迷津，每次行動完，第二日就死死氣地番工，邊個想咁辛苦？但始終都得唔到回報